邊首歌最洗腦？

yuu
Oishi Super
Donki